［突發］冰島出現首個確診個案

好近 Greenland，就快爆機

我六月底個trip ... gg ...

仲有馬達加斯加

打爆機

cold resistance

人類淨土molamola

Solunsad

點左冷抗性已經

Plague inc 冰島都有 多數都蠃

仲trip...呢年都唔洗諗啦

cls，咁似隻game

希望呢一例未傳染人就死亡
之後冰島封撚左碼頭同埋機場就傳唔入
睇你點爆機

爆機了

去馬達加斯加囉

冷凍左佢地無事既

格陵蘭島

冰島

仲有新幾內亞

點撚搞, 全世界都有

瘟疫公司指標

未發病前廿日潛伏期經已夠傳畀全國
畢竟當地生活圈子咁細

發病後佢死唔死其實都唔緊要

支那開局加勒比海先係大佬

plan for the worst, hope for the best

唔係掛
Greenland頂唔頂得住

cold heat 都齊
仆街喇

Ring around the rosies

A pocketful of posies

Ashes, ashes

we all fall down

冰島其實得40萬人口都唔夠

馬達加斯加

搞到好想買瘟疫公司黎玩

格陵蘭島印象中又係好難入到去？

快啲叫格陵蘭封碼頭...

冰島撚表示好撚驚

馬達加斯加同格陵蘭關閉港口未

北韓 越南 澳門

瘟疫公司最難中係冰島 依家中埋 已經可以肯定感染率會上到100%

格陵蘭先最難

溫疫公司

係Greenland

你贏了，地球上再沒有健康的人類

WTF 我的最愛

屌佢老母賤種

跟住係咪要點抗藥性

幾千人惹到都唔得掂

加勒比海

格陵蘭島+加勒比海

武漢肺炎 抗性 full

如果連Greenland都頂唔到 可以宣佈人類玩撚完

瘟疫公司最後希望 Greenland

幾時有愛斯基摩人感柒?好驚會滅種

北韓先係最難

馬達加斯加先係大佬
未有炎熱抗性

一封碼頭

冇錢驗姐，未必真係冇

打困難mode美國同加拿大先難
好難傳開

人口少傳得好撚慢

睇黎以後都要戴口罩出街
仆街中國有破壞無建設

到底邊個打緊機

好快連瓦努阿圖都有武漢肺炎

等睇格棱蘭中招

抗寒 冰島
抗熱 泰國
高傳染性 連狗都奶嘢

支那呢隻人工合成病毒

有生之年就去左先啦

凍地方有 熱地方都有

嘩，冰島都......

唉屌
咁攪法入定求生野都似

開左抗藥就唔難
真心似plague inc...

一百蚊既GAME唔使諗啊話?

無喇 greenland都出事 world domination

呢個時勢仲trip就真係rip喇

岩岩聽我老婆講 冰島中武肺果個男人 係意大利番黎

我三月底,,,

沙田都多人口過佢

app store唔係8蚊咩

台灣呢

冰島咁多遊客 mola mola

佢冇機會接觸人 一番黎冰島就比人隔離

同天水圍差唔多

死啦
就拉高致命性啦

首先要有藥

仲有greenland，馬達加斯加，加勒比海

但天水圍一個都冇

加勒比海島國，一鎖國都未傳到去代表已經輸左

呢個世上仲有冇淨土?

即係如果佢果隻菌係湖北限定版係咪表示可以亡國？

今次真大鑊

共產黨係全球病毒

連Greenland都中就好笑

steam

冰島都守唔住

北韓一早有
不過處理咗

絕對懷疑係共狗黨製造病毒錯手搞死自己之後
就同全球攬炒

遲下南北極都會有

六月底驚春咩

有冇得回水

加左抗寒

抗藥呢

到時有變種

北韓或成最大嬴家

咪撚燈

格陵蘭先係大佬

距離人類滅絕剩餘:306日

全世界攬炒

勵害了我的國

1918年西班牙流感令到WWI結束

2020年支那肺炎會唔會導致WWIII
全世界有良知既國家齊齊攻打支那

ALL IN 抗冷

冰島要有傳染個案先係wo

加勒比海，新畿內亞

開開心心去埋最後個程

奧運破壞者成就解鎖

點咗船2多數都感染到

差馬達加斯加就爆機

仲差幾個島就爆機

格陵蘭島
馬達加斯加
新幾內亞島

利申 破左終極困難

加勒比海有未

空氣2加血2已經夠做

最尾boss 入埋

仲爭格陵蘭

格陵蘭島 先難傳
不過冰島都傳到，gg，抗寒性+1000

最難入果d都要經船 點水2加快爆機

反面說明天水圍>冰島
多謝中央 777親自指揮 香港政府英明
天水圍當年特別設計 其實地下空間已完全開發完畢
因為地下有避難所 所以一定會守住最終防戰
君不見一個確診都冇?
最近都要去到Yoho

俾少少希望我啦好嗎

要死清光先贏

馬達加斯加幫到你

馬達加斯加最後淨土

仲唔係瘟瘟公司真人版

試過有一個就以為就無問題, 點知未傳開就處決左

越凍既地方可能越出事變成風土病,相反印度印尼呢D可能自動好返

最後需要北韓拯救人類

Trip?
RIP

瑞德西韋

冷熱點晒

唉好驚女朋友係個邊

3月飛過去，係咪要諗定取消機票

抗寒 +2
抗熱 +2
動物傳染 +1

係因為天水圍本身係一座圍城

仆得街

隻game 會有處決病左嘅人

最黑人憎嘅係佢死左果個國家就傳唔到入去

點雀點老鼠都冇用

佢地一知雀會傳染所有季後雀全殺

地球上最後一個健康人類已感染武漢肺炎

我都係6月底。買左機票未？

政府早着先機
政府英明

印尼狗重未話自己有

隻game 冰島算難中

殘體字

有冇人跟住條路線玩

睇吓下一個地方係邊度

Plague Inc. 最難去嘅就係冰島 連冰島都有嘅話就真係就快爆機

其實人群距離幾遠下

水2 可以喺已經消毒或者消毒水中生存

郵輪爆發已經有

肺病病徵喺冰島好易感染

因為支共派死士去全球任何地方

CLS

玩過就知
當全球都感染隻病毒就會開始變惡
然後爆機

直頭係，實況

真實版溫疫公司

英國？

唔撚係呀

世界上已經沒有健康的人類了

取消啦

中英攜手合作 打造最美天水圍
董建華有份加建 圍上加圍

呢個post變左傾打機

氣溶膠都點左
唔知幾時點基因變異

啱啱先話冰島同另外一個地方無確診

there is no healthy people left in the world

爆機喇終於

器官衰竭

現實有咩國家可以做到北韓咁?

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

我都係六月底 但係布拉格

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鄺俊宇咁講話貓狗好難中冠狀病毒
利申bio唔合格

今年都唔洗諗去旅行
留翻啲錢買口罩la

玩完了，世界就嚟會好混亂

動物傳播可解決

如果話佢係生化武器，既然係武器/軍武，應該係點滿冷熱抗性，方便打唔同地區戰線

最好就係由市區戰到沙漠雪地都得果種

唔好漏咗紐新蘭

中國紅晒仲未出到呢個！

紐西蘭都出咗首個確診喇
伊朗傳過去
紐西蘭好多中東佬

最難一定係Greenland

點解我好似睇得明

醫療好又天氣凍又人煙稀少

不嬲都抗冷抗濕
要點爆埋抗熱抗乾先

就黎夏天

２０２０／０１玩到２０２２／１２

審判屠殺４億人
超過２０億人受到感染

玩過virus都知
最難入侵既地方都入左
要世界未日了

南極北極都中埋就全世界都中

未驚過

點解處理屍體既人唔會中？

好掛住冰島

覺得依隻毒未必幾個月完到
有無人有不祥預感 今年係多災多難年

最難入嘅冰島都入侵埋
抗寒已經點滿咗

原來大家都係專業玩家

o岩啦
CHO奶共奶撚出禍
仲有班支那狗唔係最叻表演架咩
仲唔快o的係世界各地表演多次"我不是病毒"叫人o黎抱抱

非洲未有事 要升耐熱

旅行定住？

全世界都病曬仲可以點打

搞撚掂冰島就差唔多贏

旅行去完已經想第日去哥邊生活

其實冰島好多大陸遊客 唔中就假

人類最後淨土

每次玩隻game最驚傳唔到去格陵蘭同冰島
每次佢一閂邊界就輸
但而家係現實

我過4日就去

下個月頭就去

取消佢啦 唔通真係去旅行去到盡咩

我都係仲諗緊無事

level 2

地球上已經再無健康的人類了

旅行唔同定居 定居係另一會回事

你幾號機

4號

上咗島可以放心增加致命lu

屌你我2號 點撚算

好在而家冬天停飛人流少
唔係大撚鑊

玩爆機要幾耐？

相信政府，沒事兒

繼稍早由 Ndemic Creations 開發的策略模擬類遊戲《Plague Inc.（瘟疫公司）》確認在中國 App Store 遭下架後，Ndemic Creations 也在官方網站發布「關於瘟疫公司從中國 App Store 下架」之聲明，向玩家說明現況。

本來重諗住過一排去

南極洲未有

入得冰島基本上都入硬格陵蘭嫁啦

Iceland 今次真係大檸樂.......

冰島又凍又靚好吸引
ching定居冰島難唔難

冰島好多大陸遊客

冰島無陰陽隔離

佢地人口密度咁低，應該可以避過

係超難 尢其是我地冇EU passport 拎個ID要攪好耐

一個沙田多人過佢

北韓實施陰陽隔離政策

去到歐洲冇EU做咩都好唔方便

係

隻毒唔係怕熱咩 ....

如果係去讀書會唔會易d

都未死6億人

war war never changes

去到greenland就多數贏

唔去Reykjavík咪得 而家中招條友都係市中心醫院隔離緊
去冰島你都係去睇冰川呀瀑布架啦 果啲空曠地方安全過香港啦
係搭飛機果程易奶野就真

唔會 你可以留低做野 但唔會拎到居留權

非洲已經有，個度朋友好驚，話連洗手既水都無

本地感染or輸入個案？

瘟疫公司我成日都係差冰島上唔到去

笑咩笑
Can you take it serious?

singapore

馬達加斯加一中應該滅島
好似話島民與世隔絕
免疫系統有別其他現代人

巴打個名有d熟借問下係咪以前同另一個巴打係日本溫泉旅館相認過

Cold resistance

個圖唔多見

fuck 下2星期去

以戈度嘅醫療設備 中咗真係滅島

試過lethality太高,感染唔到所有人已經死晒

有冇船去格陵蘭

市中心有jj博物館喎

世上已經沒有一個健康的人類了

冰島咁凍，多神住都無用

馬爾他呢，冇人提

冰島聽講好難搵工 先請本地人再請歐洲人 冇選擇下先請外國人 仲要同政府解釋點解要請外國人 巴打咁都過到去犀利

係勁難搵工 我老婆係冰島人 所以係果邊住

屌 唔撚係呀

新基內亞呢？

最驚係新加坡 泰國有隱瞞數據不準確

如果唔係夏季 應該可以控制到

我甚至覺得今年係最後一年

基因重組

竟然娶咗冰島女人 好罕見

屌你個個認定自己無病繼續去旅行同大陸人有咩分別

有人請你就得

有冇先？

入到冰島基本上就差唔多爆機

下一站，東京奧運會取消
爆機

好多冰島公司都會請番本地人做野 其次係波蘭人 同菲律賓人

南極一到冬天所有菌死哂

you have fun

抗藥開II

仲有幾內亞 要用木馬機

格陵蘭先凍

仆街我係冰島

我都認得

我都係

冇呀 冰島好多波蘭人做魚廠

Cls點入去

六月底嘅trip等到五月尾先取消都唔遲啦 個個都認定疫情唔會有轉機咁 雖然情況係唔樂觀但120日後嘅事仲係有好多變數

淨係換咗來回HEL嗰程

出現了

果度麻疹都死到過千人，中左滅硬島

molamola

巴打睇黎場場都搵支那開局

雀鳥

講真冰島咁重旅遊業嘅地方真係會咁果斷封機場咩，成日覺得隻game 呢一下好唔真實

無事既無事既
我相信格棱蘭

原地火化

greenland都淪陷

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

宜家打仗都唔係靠人

冚球產喇今鋪

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

冰島也沒有避世的小鎮

入埋馬達加斯加先講野

致死咁少 幾時先升

我4月底去呀

玩過瘟疫公司都有同感
依家成個世界既情況
同瘟疫公司冇分別

Plague inc 實證

其實你已經玩緊

仲差格陵蘭同馬達加斯加

其實冰島都好撚多支那人去

有托爾芬都中招

移民南極

以前玩瘟疫
最撚難傳染既冰島
其他國死鳩曬都感染唔到佢
相反感染到就爆到機
Mola mola

冰島人會唔會性冷感

20度

隻病毒有個附加技能叫人民幣加成

貪錢嘅政府會將病毒引入國家換取人民幣

一定要中

唔係馬達加c加最難咩

北韓先係最後希望
一發病就shot to kill

睇死啲垃圾無轉機都照去架啦得把口 最後咪又係唔理會唔會傳到病毒過去當正香港唔係疫區 香港感染人數係頭幾名吖

呢個真，而家全世界好似中左人民幣毒咁
為左經濟放棄防疫，好似電影D世界末日橋段咁

根本就係

好多人唔care 要俾late cancellation charge，唔介意觀察到最後先取消，你同你身邊嘅人唔係呢種人就唔好以為個世界每個人都係咁 你身邊嘅朋友竟然每個都係仆街，真係聽到都鄧你慘

咖喱國呢？

變左攻擊我咁既時勢仲走去去旅行 你一開始係見冰島有確診所以你話個trip gg 你本身係覺得冰島6月都未會完 係度扮觀察同武漢果班覺得自己無事又去法國又去日本台灣果啲咪一鳩樣 唔理點都好總之6月疫症未完到時仲去玩既 唔理冰島定邊度都好 你就一定同低賤支那人走去散播病毒既賤種無分別架喇呢個唔係我決定而係到時你自己決定 到時做人定做垃圾你自己揀啦

Fuck 真係冚球剷

北海道凍過冰島都瀨撚哂野啦
咩冷抗性根本就從來都沒有

你鍾意用自己嘅偏見去曲解人哋嘅意見就係你嘅錯，我只係打咗幾個字你就可以幫我腦補哂全部嘢，你咁鍾意作故仔你黑警嚟㗎？ 覺得到五六月 病毒就會開始冇咁活躍係一直以嚟好多人嘅諗法 ，就好似當年沙士咁主流都覺得疫情去唔到夏天。 但係連冰島咁偏僻都有確診咪證明隻毒傳播能力同適應性可能比想像嘅強囉，到6月尾都唔會完，就係咁簡單。你隻文盲賤種見到幾隻字就跳哂制，唔洗等到六月尾就知你而家喺現實一係就係無人想同你做朋友嘅毒撚，一係就係喺心入面不停幻想其他人有不軌企圖但又唔敢講出聲嘅白咭佬。有妄想症就睇醫生啦

你幫我腦補我啲fd去旅行呢啲先叫腦補話你走去播毒就想標籤人黑警呢啲下流手法去想維護自己尊嚴 話對方跳曬制令自己好過啲我都識啦 到時未完你唔去咪唔係賤種囉一時又話睇定啲一時又話冰島適應力強 邊個先岩諗住人身攻擊我有無諗過當你講既野係事實我先會覺得羞恥 姐係好似如果六月仲未完你仲去旅行就變成支那賤種一樣 等我再consolidate呢個人身攻擊 大家都笑緊支那賤種爆肺炎仲去外國播毒覺得佢地低等無道德 因為佢地覺得自己無病 宜家香港感染人數頭幾位 啲賤種垃圾仲去旅行同啲支那人一樣 睇實啲就知我上面啲留言到依家都未正式話你 因為你未去唔去就唔係話你 去左你就正式變成賤種垃圾

呢個叫唔叫加勒比海

The Ministry of Public Health confirmed the first case of coronavirus imported (COVID-19) in the Dominican Republic.

Minister Rafael Sánchez Cárdenas reported that it is an Italian citizen who arrived in the country without symptoms of the virus.

梓樂 我們沒有忘記你

尼日利亞

可以開始點大出血症狀連擊組合
提高下啲致命性

A woman in her forties was diagnosed last night with the COVID-19 virus, also known as coronavirus, RÚV reports. Currently quarantined in her own home, she arrived in the country with an Icelandair flight from Munich, but had been skiing in northern Italy. This is the third Icelander to be diagnosed with the virus.

冰島第三單唔係個別案件

武肺：怕凍的我把耐寒力點滿就對了

習大大屋企

取消左未

雖然無得去 但起碼唔洗做垃圾

你真係好撚得閒㗎喎 你咁上心mark低喺calendar?? 你人生嘅意義就係要嚟stalk啲有得去旅行嘅人？ 咁多時間除定褲搵多兩套AV J下啦

原來仲想去
之前覺得自己好有錢好高級唔介意late charge
咪又係同支那人一樣
上面笑緊你果排我澳洲同月南book曬野cancel都廢事搞就無去就係為左笑你啲咁既低智生物
定係仲「觀察」緊呀
仲諗緊去唔去去冰島散播病菌